[小鳳姐] 到底保皇黨會唔會拎超過50席

唔過
岩岩好過

我就望佢40席都唔過喇

超區都提名唔到...

投佢老母

望佢地少過45席
3個超區都提名唔到

27個當然議員

熱烈吹奏，唔過40。。。。